TLOU2 點解個個都憎Abby

比人殺老豆喎，佢又保講兩個scar細路，其實本性好好，兩個fd比人殺左都選擇放過Ellie,反而Ellie番轉頭追殺佢，我覺得佢好慘

1.殺前作人氣主角
2.樣衰

小心被咬

hi大家好我係joel 依個係我兄弟tommy

憎Neil多過憎Abby

樣衰囉 無啦啦做隻game既主角 憑咩

無第一集既話
tlou2一早上左神枱

因為Joel 救佢，佢都殺，仲要哥爾夫球

本身角色性格已經忽下忽下
劇情又斷裂
神條撚毛

其實末世又有咩對錯丫
佢只係幫老豆報仇者
怪就怪佢樣衰同成個tb咁

Joel救撚完佢, 殺佢一D遲疑都無
一黎虐殺主角, 仲迫玩家玩佢一半劇情
因為一個岩岩識既細路, 殺一大堆以前既戰友同朋友
好嘔心虐殺完主角要搵個細路黎想洗白佢, 不知所謂
相比起Ellie真係好佢十陪, 佢幾想報仇都好
都睇得出佢殺人係有陰影, 當中幾個都係反擊先被迫要殺
再加上佢個外型真係好難頂
末日一個女人點練到咁? 擺到明係為女權而女權
搞埋d咩另類女人外型, 好令人反感, 仲要夾硬要玩家睇佢扑野
我都唔撚知果場扑野係做乜9
真係可以稱得上遊戲史上最夾硬最老尷既扑野場面
個角色真係寫得好差, 又唔討好

想講既都比你講晒

要用佢玩真係頂唔順

呢幕其實真係好夾硬嚟
就算唔講tommy同joel突然智商急降
根本當時個情況都未100%安全
點會無端端自我介紹？

成班不明武裝部隊係我屋企附近駐紮 邀請佢地黎我屋企BBQ先

樣衰+殺上集主角+冇一忽似女人

大隻過我

最撚ON9就係要用ABBY打番ELLIE 真係戇撚鳩設定

過左半年都有仲講緊 好記得頭幾日出哥陣大家既憤怒

但Abby個face model好正

佢有開台玩Undertale，將主角個名改做Ellie

2真心主因

我都憤怒啊，不過睇番佢個故事又明佢點解要咁做
joel亂殺無辜嘅醫生護士
兩集都係去到最尾一刻先改變主意

因為扑野個到無得飛

Joel俾人高爾夫，玩家用Ellie去復仇，個度怒火都未散你就要我控制Abby

重要洗白Abby話佢都係人，都有家人朋友，fine唔緊要
屌你老母臭閪重要我走去殺Ellie

Neil呢條撚屌真係痴鳩線

一隻驚令到玩家有咁深嘅情緒連結真係好成功

第一集黑人殺細佬，第二集Joel Jessy大肚婆死都好大衝擊，nora睇完後面諗番比Ellie torture都慘

成功地令我唔再買naughty dog既驚

加上隻game同cyberpunk一樣玩欺詐
明明trailer係joel, 點知正式版係條二打六
一野仇恨轉移落曬abby身上

因為係完美既左膠表現

一邊殺Joel時極殘酷
但另一邊又要救殺死無數戰友既scar陣營既細路
再對住殺死自己兩個best fd既Ellie, 放一條生路
但同時對住同自己併肩作戰既戰友毫不留情

Abby對以上每一條事既反應同態度都極不consistent
但又唔似精神分裂, 只能講係一個左膠既寫實

現實美國左膠:
D 難民好慘慘架, 我地要多D收容佢地
下? 放佢地入我地個州? 不了

D 窮人無醫保好慘慘架, 所以老馬個CARE好好
下? 要收多D稅架? 不了

成班傻鳩仲俾錢呢個Neil使，貼錢仲要買難受，都on撚鳩既

殺戰友果度我都o lun左，呢個位係膠左啲，不過佢唔殺就會比人殺，已經傾唔到計

佢幾靚丫，係大隻姐，後尾瘦番咪成個 look ok囉

TLOU1明明就係一隻老狐狸

因為樣衰

pS4撚一向傻鳩

傻啦，白痴美劇劇情唔會上到神枱
最多都係普通優秀作品

好似睇緊The 100咁

最撚嬲都係將tommy寫到成個怨婦咁撚樣

隻驚過左氣la
你寫多幾篇護主文都冇錢收

得六個人代入完Ellie識得抽番出嚟代入Abby
太多先入為主

仲有條預告片死仆街垃圾驚.

逼人同情佢已經夠on9
左膠癌

點解要我代入abby?
我玩得呢隻game就係因為第一集鍾意joel同ellie
你畀人搶女朋友你會唔會走去代入隻狗公度睇件事？

之後仲要合理化呢隻女猩猩

真 人中0都唔會用真島打返桐生 精神分裂

Joel邊有亂殺？你有無玩過第一集？

其實最撚痴線既係個大肚婆 大住肚仲可以出任務 跑跑爬爬 想証明大肚都可以好勁？

秒

成隻game最勁係佢
一開波坐車同有喪屍嗰度我完全冇理佢，佢都可以冇事唔死

醫生拎埋刀話唔俾Joel帶走Ellie
護士係玩家揀殺定唔殺
冇玩過1唔好衝出黎扮代表